MA 2.45 仲有咩辦法上到phd

有？

gpa2.45

出份state of the art paper 就得

乜撚野黎

係

其實我係想寸9你
呢個gpa 都有prof 收，唯一原因就係喺top journal 出到paper
或者至少有potential 喺top journal 出到paper

連出paper都唔知係咩
gpa又淨係得2.45
好懷疑樓主係唔係有心讀

出國讀second master，第二次機會就好好做人啦

北上讀博

你可以試吓菲律賓嗰啲學校

問葛博士